好似得連登先反逃犯

唔知嗰日幾多鍵盤戰士出嚟呢? 急不及待想玩玩了

個Post過唔到一頁，由佢沉